係咪得中國先會咁CHEAP過時過節送"錢"?

新年比利是
生日比利是
人地個仔出世又比利是
第一次見人地個仔又比利是
結婚又要比禮金
乜撚都係講錢
比D心意送禮物都唔會
仲有冇其他國家係咁?

仲有新年一見到人就恭喜發財 wish you rich

1

我想收錢好過收你枝花

新年派利是係最ON9, 直接冇意義咁派錢俾人,
原因只係因為新一年開始, 鬼佬聽到笑到牙血都流埋